其實up圖網點搵食？

就咁㩒右上角就up到圖，連網都唔使入

同埋up圖點圍皮？